Car auto 
- router by mel byt komplet, predpokladam pouze pridavani auta k uzivateli.

Customer - zakaznik

Prehledove formulare 

    Zakaznici
        - seznam kde bude jmeno prijmeni 
    
    Zakazky 
        - seznam kde bude datum cena  nakup prodej zisk
